我懷疑蛇精男睇得太多Hunter先整容

仆街一樣樣

咁佢靚啲
蛇精男 啊！！！！！！la zi guo